［PlanB開腔回應］李卓人：當年我支持修改議事規則與議會抗爭無直接關係！

修改議事規則一役李卓人被屌足7年，泛民一直臭屎密琴，今日李卓人因九西planB被屌忽然開腔回應當年一事！

2011年泛民支持收緊議事規則，將主席驅逐議員離場權力擴展到各事務委員會

李卓人9月27日為了planB被屌而回應

19:29 開始

李卓人：
事務委員會不是財委員及大會等，我哋覺得事務委員會係傾政策野，我哋唔想係傾政策野時因為某啲情況而斷咗個會議搞到冇得傾落去，因為斷咗個會就可以直接上財委會，財委會才是要抗爭要守嘅地方。事務委員會冇咩需要守，財委會嗰啲就要用到議事規則去守，所以我哋先會係財委會駁命入修訂。

若用寸土必爭角度去睇，我俾人趕出場嗰陣有幾多人同我一樣？議會入邊俾人趕出場趕得最多肯定有我份！
（鄭宇碩：馮檢基反而冇俾人趕出場喎～）
所以成個議事規則修改係同抗爭冇一個直接關係，事務委員會只係講人力事務職安健等等...

李卓人 李卓人

講到尾咪又係想打壓異己

佢地終將受到歷史嘅懲罰！

屌你即刻彈返毓民呢句出黎

Sze Tat Chau
2小時 ·
毓民：「如果你（李卓人）呢個撚樣去選，我就一定開街站架！我就動員返，喂，閒閒地開四五十個街站架喇真係！」全力支持！

（鄭宇碩：馮檢基反而冇俾人趕出場喎～）

To: 鄭宇碩

為免五毛出現騎劫討論，我幫手加句。。。

習近平係鴨係公廁